ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (78)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (77)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

見字飲水，保持身體健康

新post留名

吳海昕世界第一

見字飲水
Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
今次用牙聰同牙紗嚟留名

男朋友留名

真的很喜歡海昕，請好好珍惜和保護她
吳海昕世界第一

吹奏煒林
批菲林相影得好有FEEL呀

雖然海昕世界第一，但哩張點解影到佢咁包

始終如一兵佑黨

真的很喜歡兵佑，請停止逼害他。
見字飲水

我Will啲攝影技術點解可以咁好
加埋啲肌肉線條簡直係完美
#每日吹奏柯煒林

真的很喜歡昕昕 請好好保護她

衰妹老婆吳海昕世界第一！停止逼害兵佑

留名
真·會長DSE打氣

真的很喜歡天佑，請停止迫害他
真的很喜歡煒林，請見字即飲水

新post留名

今日出太陽 一定要帶多啲水 飲多啲水

新post留名
見字飲水

留名見字飲水

真的很喜歡汕昕 請好好保護她

拖舟轉身帶波入龍咁高難度嘅事都做到
不愧為汕昕

早 願各位每日都平安
見字飲水水（我愛疊字）

吳海昕世界第一！！

五人眾留名

見字飲水

尋晚多謝5位
睇咗個爆笑嘅live
229黨 缺一不可

見字飲水

飲多啲水

飲緊水

最緊要飲水

The best is yet to come

飲水

水好飲

飲水飲到尿頻

飲水好呀

條腰好直

注重健康 見字飲水

飲麥精先

見字飲麥精

今日尋日乜嘢節目都冇睇 聽日先補返

已飲

忙緊搞短片，整咗啲野，試下自己穿越
5 4 3 2 1

見字飲水（飲到尿頻就係有效）
有負能量在這裡說說吧 我們都會一齊行落去的
大家晚安（我好大愛 某感性的位能hater也晚安）
真的好喜歡229全員，我們缺一不可。

夏巴日日都咁sweet得唔得架

大家晚安，過了不容易的一天後好好休息
吳海昕世界第一

ok, 幾好

應該整一段係喺Yeesa隔嚟幫佢慶祝

大家, 齊人嗎? 點點名!!!!!!

衰妹世一

Sofiee love me

醉愛位能

睇大家啲回覆, 都幾肯定係本人

衰妹ig新post 執白色野好似好好key

五人眾報到

飲杯飲水飲水

今朝已經飲咗1L了

到(舉手)

大家飲水

到

多謝師傅

佢邊有咁得閒啊，剪片唔係拍完就放入去咁簡單。
想試下key自己入神聖幾何個幕伸手

車頭相

兩個男角色都死過 yeesa最大贏家

家~聰~呀
Ry~an~呀

屌

昕昕又有新sponsor

衰妹好多禮物

New Balance

好似啲刺繡

新平衡幾好 識送白色!

巧多禮物

咖啡機都有

多啲多啲

衰妹又post 貓

想點！

咁多sponsor既wtf

人見人愛

好野！

唔買keen嚕

你快啲推到Ranya有好多sponser啦

着緊Keen同Teva
仲未爛

新平衡點賣呢唔知

左上角

原來太后之前都有擺
今日用電視睇先留意到

太后 favour 229

牙chok

咩黎

仲要係Yeesa同會長款

識貨

頭條新聞 太后個youtube

頂

cls 咁都睇到
原來太后都鍾意睇呢啲愛情劇

太后 小豪子 2月_ _

唔知太后username係咩呢

香片

吳志昕

我以為係改圖走左去youtube search

太后每日都會keep住upload幾段新片 大家記住要支持埋佢啊

太后萬歲

太后吳汕昕

二月太后

咁閃㗎

撐兵佑

天佑ig

呢啲當然sam sam啦

delete咩野

唔得閒去

反正佢出iTunes都會買

當兵當到殘左

你幾時得閒?

chok巴又贏

搖晃

位能今日過得好嗎 見字飲水
幫你捉咗個hater出嚟 佢話好憎你 憎你靚仔過佢
五人眾已解決

今日唔知做乜鬼無啦啦係電視睇先見到 天意

衰妹廣告又播返

聽到屋企人睇緊歎息橋中間有個念妍方

我好暈呀

你咁關心我做咩姐

見圖飲水

有貓

隔左6 個鐘先睇衰妹ig story

位能靚仔到俾人憎

你都係唔好講咁多嘢喇

好想話畀佢知佢點畀人hate

講多錯多啊你

呢到啲位能黨唔會放過佢

麥精絲真係唔識do

我都想講

有啲野收喺心就得

終於做完手頭上嘅野 好感動
準備好投進位能擁裏

真係分唔到係兵佑定城城

歡迎歸隊

229黨有愛位能黨有愛

願煒林每日都開心快樂咁過
期待DSE之夜聽叔叔唱歌跳舞

229黨，缺一不可
真心覺得呢班人太癲

追po追咗一半，發覺啲朝聖地點最多都係中階難度，想整個高難度版本，睇下有冇痴線佬揾到：
時空浪人跳崖地點？
第一集掃街嘅所有店舖名稱？
會長屋企？（唔係會址）
學生會會長抱住隻狗嗰條街？
++屋企同Fiona屋企？
40公里路牌位置？
返去繼續追po，一星期後見

會唔會難咗少少

嗚呀
五人眾每次po嘅都正

Chok中哂箭

痴線佬老是常出現....

你好適合呢度

不過我建議你唔使追晒
因為後續討論好多都係痴線野

學生會會長係咪175嘅巴西龜

識野

衰妹ig post 張相

有個留言

直接filter

我190

原來你同Milky/Creamy易健兒一樣高

thanks

聽到了

連埋自信

做咩爆我大鑊
羨慕湖巴

做咩召喚我

唔驚 下個禮拜會post返狗

汕昕又貓

位能post 貓 mon post

ViuTV製作的12集真人騷《中佬唔易做》 將於下月4日首播，節目請來六位中年男藝人敖嘉年、古明華、張松枝、麥長青、袁富華及艾威，要他們試選擇重投另一個新的行業，紀錄他們期間會面對怎樣的困難。

真係有佬嘅節目

樹枝想睇

諗起佢sell 人應該幾好笑

Ig張相好撚型

位能電話冇memory 可以請教chok巴點樣善用drive

Keep得好過隻包好多

Google photos幫到佢

又bin

我愛樹枝

靠你啦chok

搖得了

頂 慢咗

今晚會唔會又有衰妹廣告呢

真係有

昕昕

“啊 好暈啊”

每集高潮

又有衰妹廣告

下次mon 快d 啦

次次見親個940920咁鬼夾硬就想笑

我由見到衰妹嗰下已經開始笑

煒林 知你Mon Post 唔加密俾你睇

你啲五人眾話呢

散後海昕因你悅
中英一號仇未雪
回憶備份我哭啜
每見煒林依舊拙

hater

喺你面前 全部變返做小女孩

hater巴四七都識作不得了

Hater 咁好文采

五人眾多謝你
沒有刀台的第二天，世人開始作詩自娛。

Hater adore

院友文采深藏不露

最愛煒林

位能live

Hater

Hater神

agger

有煒林同波仔，心情好愉快

229黨，缺一不可，平安，快樂

行完街記得返屋企飲水

229黨，缺一不可

*柯煒林甚麼都沒做*
位能黨：啊啊真係痴線㗎點解可以咁正本人已癲柯煒林世一

Goodnight will will

So true
Good night Will Will
見字飲水

個波仔好得意

波仔黨已成立

波仔世一

: will will

有啲想改名做波仔
湖同波都係跟三點水啫

湖波你好

波畔散步去

有啲kam
好似湖畔踢波仔make sense啲
但對波仔又好殘忍

都係唔改算了

Will會hit 7你

衰妹有二段BMW廣告

文青眼鏡look

各位亂流下平安 聽日同樣時間點名！
飲多啲水 小心安全
大家goodnight,will will goodnight

見字飲水

六日無見識郁嘅柯煒林 實在太幸福

多謝你為令我哋開心 你都要適時開心啊(我知好難日日開心) 要笑到好似氹波仔咁

229黨們 記得夜晚約咗你哋作詩 請準時呢到報道

已經克制過 但係每日任務係#每日吹奏柯煒林
柯柯柯柯柯
煒煒煒煒煒
林林林林林
世世世世世
一一一一一

哩個look

瞓醒見字請飲水
二二九黨 缺一不可

要平安

Sofiee好靚
架2 series一樣都係咁樣衰

飲定水

眼鏡look

btw 昕昕應該暗示可以求婚了 昕昕B.M.W.!

有小昕加持
不過2系個定位好難揀得落

2系怪怪地
佢個款似3系又似5系

1系就係細車啦
5系係房車多少少
3系係中間

咁2系應該係啲細架啲既車
但而家個款同3系差唔多

我估係咪平啲???

一陣上網睇下先

cfu 又同人求婚

1系入門 穩陣家庭車仔
我估好少人打爆架120i拎嚟飛掛
飛得應該揀3系
又輕d又流線d又改得多嘢
唔係好識
2系似小型家庭車
個樣比較薯仔踏實
但要得2系size又不如揀X1???
之前有7座真係嚇死人
迫害後座乘客

我搵唔到第1段係邊個post
可摸以有善長人翁放寶箱

我反而覺得1系似飛車多
1系有架叫135i
即係335既輕量版
除非你去到M3 否則135應該好飛過335?

2系我睇咗, 估佢唔到, 佢個定位似係快既房車
佢有架叫"gran coupe"
twin turbo
反而似一架有啲馬力既家庭車
(上一代2系就真係家庭車, 5門家庭車
今代我唔知係咪只係睇咗最貴個隻)

大家, 平安嗎?

見字覆飲咗水未
天氣熱 要注重健康

無事先做到世一

Drinking water

制裁前上一上水報平安先

今晚刀賞團，just me and mans

平安回家睇刀演，刀片台要人

愈來愈喜歡cfu 真的好溫暖

刀片台要人 飲住水等

國安法前的最後一個晚上

今晚刀片台要人

刀安法

1. 唔準笑刀演月巴

2. 每次點歌前要先donate

見字飲水 平安

無左

Lm

LIVE

大家平安嗎？準備看刀片開台了

衰妹今日無update過

太后

院友

好耐無入嚟
祝院友們平平安安身體健康

你都係

見字飲水

位能黨(五人眾)成立兩個月快樂

多謝你又陪多我哋一個月

感性說話上次講過了

亂世中只願你我安好 希望同眾院友有得一直痴線推到229個post and more

祝大家安康 我們很倔強 我最敬愛的雞蛋會一直走一直撞

養肝前請洗腎

夏巴真的很好 對位能感性停不了

位能黨附屬波仔黨萬歲

衰妹昕昕早啲訓

will live

本身就瞓著

五人眾有幾多個未瞓

今日之後要好好生活

好撚sad

點呀你抱一個吧

位能好撚真性情

Will要喊一齊喊
Give you a big hug🙆🏻‍♀️
喊但都要頂撚住👊🏻We love you.

乜安慰說話都好無力

hug你
盡情哭吧
不需要強裝無事
（可以熄live好好哭）

辛苦晒你

repo我首好詩：
柯柯柯柯柯
煒煒煒煒煒
林林林林林
世世世世世
一一一一一

柯煒林世一

衰佬唔好飲咁多呀位能

連登為搏君一笑
煒林深夜開live了
願君今生無顧慮
煒林一笑眾生醉
🖤💛

假裝堅強真係好辛苦 i mean我自己
都睇得出大家好sad
越睇越sad 我問題sor
真係sad好過扮無事 雖然冇人會覺得無事
講加油嗰啲都好廢 就 互撐下去吧
我去飲杯水先

見字飲水。

頂住呀夏巴!!!!

我們都在，圍爐取暖，仲有位能開LIVE

聽日唔撚準頹ok！！！！！

It’s okay not to be okay
點都好 位能黨員永遠陪住你(同位能)
HUG AGAIN.🙆🏻‍♀️

水已飲已留名睇你一齊跳

想睇我同位能跳咩，俾你點歌

有愛有愛水已飲

屯門公園位能識跳happy伯未

可能佢真係有秘密練娜娜同HAPPY伯，OMG

位能係咪好似㩒左兩次f5呀見到架

又到叔叔姨姨感嘆之夜...有GAP啦我哋

為咗煒林，上嚟推

飲到好似我Will咁成日去放水就啱
見字飲水

dsebb話聽到好多新歌

以酒代水

（我都曾經係佢bb）

垃圾屎表示反而唔識新歌

我依家都係佢BB

想睇呀位能？推比你睇囉

samsam

見到有人話燕尾蝶係聽aga番唱老了

氹你哋開心係我今日嘅任務

但明明自己都SAD

係條友真係cls

你快樂等於我快樂

所以你都要開心呀 （HUG）

我Will瘦咗

似肥仔會似馮德倫

咁好嘅煒林 只應天上有

嗌我哋嗰五個啦 開心

果5個返嚟啦SO SWEET

位能打緊信畀我

佢TEXT緊ME囉OKAY

衰佬係咪群發

佢依家陪緊我哋

2歲，係咪迫我深夜爆粗

DSE之夜 等你呀位能！

冇勇氣呀大佬

你班DSEBB走啦，叔叔姨姨唔同你哋玩(嬲)

柯煒林：

叔叔姨姨(嬲曬）

突然又感性MODE
柯煒林真係太SWEET了

你係痴線的點都畀你氹返開心啦
一齊行okay？

dsebb表示以前好少聽廣東歌係呢一兩年先聽多咗

多謝煒林聽dsebb既訴求merci beaucoupppp

快啲聽多啲，跟返個進度唔該

後半段又係快樂Will
完live再好好的發洩啦
謝謝你

位能黨（五人眾）Happy 2 months！？一
其實今日寫咗好多嘢就唔重覆
謝謝你 喜歡你 一齊行

Thank you Will

我又要打感性文

柯煒林係呢個時候都同我哋癲咗咁耐
多謝呢2個字都已經唔再足夠表達我對煒林嘅感激
係呢個難捱的時代有柯煒林嘅陪伴，很快樂，呢個衰佬真係痴線㗎，希望佢有搵返偶包嘅一日
唔經唔覺就癲咗兩個月，又頹又灰嘅日子，總會有LIVE睇下同圍下爐。就算係最差最壞嘅日子，都仲有一班人陪住大家，就算再難捱都有一堆人一齊行緊。
所以請大家平安，記住上嚟報平安，229黨，缺一不可，我哋仲要一齊睇刀演拍嘅野同一齊吹奏昕昕及最正又好戲的煒林

真的很喜歡這個家，請好好保護她。

真的很喜歡煒林，願你也快快樂樂

只求拉返近個gap
你哋班一歲兩歲

柒巴真的好喜歡229黨

有點係末日前的擁抱 又笑又哭 面前是新而未知的開始 但願我們始終如一
繼續支持煒林同所有人

煒林 無論你有無偶包 我地都愛你
希望有一日可以真正係
Will(Have many jobs+interview+rich)
記得準時醒 唔好比meko話

好奈冇出現嘅我都要講句多謝煒林 你真係好好 希望我地可以互相支持住大家 為你都帶嚟一丁點嘅歡樂 我愛你呀

BIG HUG
229黨、缺一不可！
HOME KONG🇭🇰
跟隊：真的很喜歡這個家，請好好保護她。

多謝柯煒林

真的很喜歡香港，請好好保護她。

你真係好耐冇出現
入咗黨就唔準消失呀

多謝煒林
然後大家要記得明天又係新的一天 要開心過 ！
飲多啲水 我愛大家 未曾試過連登圍爐搵到愛嘅感覺
229黨位能黨全部都缺一不可！大家加油

我都係呀 多謝你呀Serrini巴 超級有愛
我們一起喝水 走下去

痴線好有愛 冇諗過有人會記得我 前排好忙一路都係mon po咋
真的很喜歡香港 喜歡煒林 喜歡位能黨 請好好保護他們

忙完好返嚟啦

02:33:13

情難自禁 我亦其實屬於 極度容易受傷的女人

尋晚睇完第九集刀賞, 今朝個心有啲up住
因為知道第十集冇好下場
結尾歌自動播放

原來是女性壽司師傅

可能我有一顆少女的心

汽水樽裏的咖啡

咖啡杯都企不穩

搵人同師傅禁色

yeesa ig post

Yeesa

保持初心呀
黑暗終必過去！！！

信念信念信念

謝謝煒林、謝謝刀演，

謝謝二二九黨。

喺難過嘅日子圍爐，將咁多枝就嚟收皮嘅火把擺埋一齊，又好似可以燒得耐啲、燒得旺啲。我地都會灰鳩，我地都會痛心，呢啲情緒絕對無問題，無論你係邊個，都請唔好壓抑住佢。係，演員嘅責任係要演好角色，導演嘅責任係拍好作品；但生而為人，最基本嘅責任係要照顧好自己。自理唔掂嘅，我地就互相照顧，生計如是、娛樂如是（自問五人眾都提供咗唔少鞭屍同恥笑位畀大家，請繼續）。

早知道傷心總是難免的，你又何苦一往情深？
因為 這個世界只有一種鄉愁。

正正因為無法從痛苦之中轉彎，先至明白自己喺到植根有幾深，知道自己仍然係有血有肉有良知嘅一個人，喺崩壞嘅時代仍然不輸尊嚴。如果我地打到傷痕累累，已經攰到不似人形，我地仍然可以用自由而囂張的溫柔，做美好的獸。釋放返你嘅本性、你嘅inner child，想笑就笑要喊就喊撚柒鳩曬佢。

「即使明天世界就毀滅，這並不代表我們就要把蘋果樹栽種在溝渠旁邊」願我們都懂得吃，捨得穿，不會亂。見字請飲水，保持健康，相信夜行之後，太陽會重生。路程係會有啲長，畢竟北海道m記之約係下年嘅事，刀演嗰8位數字都未收到，大家just carry on。

2020/05/28
位能黨五人眾 成立兩個月紀念
sorry打長文 有啲遲

喺連登comment到好似寫blog咁 真係好尷尬
繼續喜歡煒林喜歡大家
尷尬推post不羞恥

唔quote了 笠湖巴

湖巴一米八

在崩壞的時代下識到大家，係開心嘅

湖巴好感性呢

I love walking with you once

湖巴
入嚟一齊圍爐係今年最美好嘅事 希望大家平安
這是最好的年代 也是最壞的年代

你真係好鐘意聽美麗新香港

我鍾意見到美麗新香港多啲

唔知道美麗既新香港係點呢
可能我地都會好掛住呢一刻
用黎做我地跨步前行既模版
我唔介意為左重建出一分力
我介意係咪屬於我地既香港
有人話The best is yet to come
我覺得The best 係靠自己創造

shit想喊

湖巴

美麗新香港要靠大家一齊創造出嚟
香港係我屋企
頂撚住

感性湖巴
We will always be here for you,
whether you need me to or not.
見唔到都係陪住 撐住
大家要好好照顧自己(HUG)

湖巴十米八

呢鋪我唔玩

沙津ig story

松枝

樹枝

爸爸

嘩

daddy世一

型到震

老豆

well said

世界有如多面鏡子， 反照出每個人的內心

贊成 2878
反對 1
棄權 6

人生自古誰無死? 莫使金樽空對月

嗚呀

好有型

型撚到

港航好似就g了

余家聰

嗯，柯煒林

幾何學會

will今日訪問幾時出

柯煒林最SWEET

好多驚喜

見到位能就開心

SAM SAM

又好戲又識煮野食嘅男人好完美呀

有位能廚房好開心

散發著光芒的痴線佬

randon到令人跟唔到

嘉嘉

chok 巴又無得搖晃

steve啱啱UPLOAD

搖晃2選1
嘉嘉vs Shirley

想請教下刀演，整哩啲片頭除咗要有一定數量既footages 去設計，重疊啲片有冇咩技巧，啲邊位虛化，退地之類問題。
拍野試過用圖片整多，好少係幾段片咁

最basic我諗用after effects疊住啲片再用mask勾返唔同位再不斷fade in fade out應該就做到？

辰叔/松枝，勁！ 遂大家所願。

Kiki

已like

今日大家好感性，229黨好有愛！
總之，亂流下平安，在心中。

唔知有無巴絲有睇《歎息橋》﹖今日嗰集有幕係Thomas同阿南講Sammy。令我諗起會長同Ryan，喺成長以後，兩個都無正式同Yeesa一齊，有一次，會長覺得Yeesa要同Ryan一齊，Ryan問會長：「點解你唔好好同Yeesa講。」會長話：「咁而家有兩個男人對佢好，就得啦。總之，你有一日唔鍾意佢，你話我知，唔好同Yeesa講。」
好正！

刀演嗰個真係太后？

太后hi

[member]係啦 要del相重出[
仲要唔理人/member]

刀仔贏

刀仔大然家

229又然

229犀利

屌笑死，真係吳志森嚟

刀演炒車

幫上恥笑gif

會唔會呢到其中一個係太后

今鋪掂喇

如果同太后一齊討論229...

點樣加太后入229劇情入面
1. 神社等佢個個係太后

2. yeesa阿媽其實係太后

今日呢幕睇到喊

係sweet嘅

kiki

刀仔對太后d用詞咁不敬既

有道士version OP

刀演贏晒太后吉祥

想知太后覺得煒林正唔正

刀演又贏

多謝你！
二月廿九好好睇

刀演應該地下濕晒

森叔：「要畀心機喇嘉駿」

整緊個全人version

二月廿九好好睇

刀演太后都要繼續加油

係咪用After Effect?
可以試吓Blending Mode揀Soft Light
或者不停撚吓唔同Blending Mode

二月廿九好叻

有

太后都睇刀演

太后同刀演都好叻好勁繼續努力 撐落去！

ranya will version

恭喜刀仔

正

正到爆炸
Ranyamy_ _

唔加密

又要講多次，超感謝229同刀演
令我不斷嘗試新野，keep動力去學習

講呢啲唔加密
雖然佢唔睇呢邊post
但係想表達呢度唔止得海昕會長Ryan煒林fans
仲有會支持個個會考5分 行路如風 愛其他人多過愛自己
為身邊人放低自己夢想 安心被Jonathon 照顧 既Fiona 同 真實既李敏

仲有受太后賞識，身高兩米八，有岩井俊二咁叻，逼害演員同食野差唔多，神通廣大既道士同刀片王羅嘉駿二

刀仔三點仲食

仲有編劇 yellow 呢 一齊寫到好劇本

yellow好低調

一鬆一馳可能先夾到

所以你吹奏，佢都唔受

月巴刀

Me too

變咗恐怖片

真的好喜歡昕昕，請好好保護她

衰妹好靚

吳海昕世界第一
吳海昕世界第一
吳海昕世界第一

衰妹

Ranya

衰妹

我昕真係好高質
只應天上有

衰妹靚過架車

衰妹repost左你

呀！！！！！！！！！！！！
多謝衰妹世界第一！！！

新會然咁快就贏到

我地嘅位能好型仔呀

今日派糧日

位能一日派兩次糧！

柯煒林啲相

今天要開心一點
好識玩instagram的煒林

果然係cfu

呀

好sad 頭先又哭𠹌佐

Miss咗大結局

岩岩收工睇電話先知原來派左咁多糧 衰妹世一

咁夜先收？辛苦了
快啲去食嘢

今次唔係哭𠹌死
係唉𠹌死

邊個負評我

你平時都唔係表白 一黎就求婚

Loewe marketing 係咪229忠實fans

我淨係知我地係

守護229每一個人

(聽講五人眾就瞓啦 快啲蒲頭)
講定good night sleep tight先

will live 召喚五人眾

你冇得鞭

又剪咗頭髮

掛機掛到瞓著先

上次差一個鞭到 今次又係

醒起好似只係我第二個睇佢嘅文字live
認真咁睇 望住佢聽歌 內心好平靜
又唔敢諗你嘅心情
不過五人眾話得我好啱：即使有唔開心但要開心返先對得住煒林
就這樣看着你吧
Sorry for 1999

又爆肝了

229黨（爛肝）

煒林晚安 位能黨晚安 院友們晚安👊🏽🖤💛

煒林晚安 各位晚安
記得聽日又係新的一天 要開心呀

請打開蘇菲聖經第一頁
真的好喜歡汕昕 請好好保護她

我自己就讀翻 Ranya傳
真的好喜歡Ranya 請好好保護她

祝願229眾藝人越嚟越多job同sponsor

祝願229眾幕後越嚟越多job同budget

祝願刀演越黎嚟月巴

會唔會係甜到糖尿病呀﹖

祝願刀嫂越嚟越狠(對住刀演)

末期

呢個堅正

男既鍾意睇博物館 好正
但搵到個女仔都鍾意行 仲正

你地FF得仲厲害過我

最近心情很古怪
說不出任何感覺

i know that feel

哄返衰妹先

衰妹做咩

我們都是一起心情古怪的
所有感受都不能盡情釋放
可能又走到了迷惘的十字路口吧
但院友風雨裏依舊還會在的
幼稚的我們都是互相依靠來進化的

The best is yet to come

229仝人
見字請飲水
繼續保持健康

好甜

衰妹幅牆污糟咗

油過佢

呢度大把老公幫佢油牆

我間房好白

油牆假期

我屋企有油
上嚟一齊拎

極不安+1

處女座

少顛

Yeesa ig

你講呢度定我

刀演呀刀演
沒有刀登的日子 生活苦悶呀

沒有刀台live的第三天 世人開始崩潰

突然諗起而家係yeesa昏迷既第幾日?
好耐無人數過

31+30+30= 91

係喎啱啱好3個月

衰妹真係好鬼靚

世一

美如畫

刀仔又放閃

好閃

人渣放閃！

又話唔鍾意沙灘

刀嫂要去 佢邊有得揀

so true

陪緊刀嫂都上嚟mon po

慘

sad but true

小心d沙 跪落去膝頭都好痛

老婆奴

怕老婆會發達呀

刀仔放閃都咁大反應
咁如果第時sofiee放閃你地會點

不敢想像

鄧衰妹開心

真 好想佢搵到個好歸宿

邊個都好 有人照顧佢

我都想同衰妹打邊爐

以為上去幫手油牆

STEVE幫手

懷疑食完飯就開始油

我會為佢感到開心
而我呢個名都會成為歷史

開LIVE油

sorry 我講就兇狠

真係幾閃

但係有得上Sofiee屋企最閃

你地竟然要絲打請飲野
如果我係度 點會俾呢啲事發生

衰妹著白衫打邊爐唔驚整污糟咩

嚇親絲打係我唔好
請你妹下妹下係真的

喺呢度打感性文大方祝福

這些機會

吳海昕前度

上刀仔屋企搵ATMA

Sofiee揀kirin唔揀Sapporo

吹奏柯煒林，柯煒林又正又好戲
經理人生日快樂

kirin正呀

平時唔醉開live都咁 醉咗會點

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

吳海昕：如果可以穿越時空，我會選擇書本

staw(no live)

又處女座

衰妹屋企幅牆真係好白

枱凳都係白色

刀仔最黑，刀嫂白

可惜尋日開始已經唔係全白
刀仔有無幫佢整下?

幫佢裝修

好神秘

諗起公子會
女人睇得太多浪漫劇書電影=男人睇得太多AV
對現實失去興趣

呢個訪問正呀！而且依家仲會講咁多229

PS. Viutv 搵多啲Ranya拍

特登買多兩張凳

笑死

會唔會今晚坐完即刻掉
衰妹好鐘意掉野，買五件掉十件

仲要好似唔係白色掉得

邊個揸機

我屋企有位
可以借俾衰妹暫存

你點影的

汕昕黨: 如果可以穿越時空，我會選擇汕昕。

衰妹尋晚咁夜先訓 零晨三點先出story

如果佢可以唔係睇Netflix, 而係開live俾我地見下, 咁就好了

衰妹係咪唔開心

我啱啱都睇到
係咪處女座病發作

衰妹加油

成幅圖好白

係咪我太少留言掛住我

我地開左個專講本地新演員嘅channel

格離post見到,一齊支持下

點解我會覺得自己好耐冇返嚟推post

心情怪怪的總是會多愁善感

雨過天陰啊 麥精

留名

好耐冇上嚟派膠係真

其實mans係到🤣

癲大神

零晨自己一個對住幅白色牆係會諗多d 野同埋感觸d

鑽石級院友已經獲得院長既嘉許

痴線病又發作

我打咗個名都搵唔到
係咪仲fine tune緊 未正式launch

好想請小說兵飲珍奶 (as a friend)

癲㗎

好勁

小說兵咁癲

又黎

原來人人都有得飲...

衰妹又有新袋用

Yeesa色

will will 派糧呀唔該，呢啲story頂唔到引

好想發癲好想推po呀

will仔今日要過得安好快樂呀大家都係

請你係意外
小說兵係應該要請飲茶的

有個Will字你就上水
果然係專業位能黨
btw 我Will唔派糧我哋點吹奏

原來只是個意外...

不過我係個負責任既男人嚟, 唔會始亂終棄
只要我仲生存, 229黨一日存在,
我都唔會走數

緊係啦難得今日又唔忙
不過忙起上嚟完全參與唔到討論一日輕則都miss六七十

一齊吹奏煒林

阿will去嗰度搵isabella

Daddy

松妓

到時一齊推post

台長果然係神通廣大

果然係chok巴

G chi

地球人加油！

今日辣伙頭拍嘢嘛
屌 今日去唔到 差啲有得見will

想見Will

will will

兩樣都要

煒林，chok巴想你幫佢表達愛意

又利用我林

will

(波仔tone) Will will

Will Will

cfu你找咗之前d數先講啦

phone in 刀演示愛先啦

衰妹靚到

衰妹：二揀一真係好難呀！

衰妹旁白把聲愈聽愈治癒

咁cute嘅

Chok人今次做到嘢

震will

你好多事喎你邊度架！
夠膽下次出嚟！信唔信我請埋你飲奶呀嗱

仲快過畀人tag嘅Will

來自維他奶嘅麥精

即刻去loop 佢打fifa 果陣既高音炮

好鬼正

小野都好q

Howell都q

聽多幾次聽力減半

俾人哈

邁向80大關

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (79)

推推推推推推推

感謝氣象巴，幾時得閒出嚟睇戲呀

Ranya

你哋幾時會再睇

跳極都係得果幾個move

來吧來吧來吧
氣象巴

freestyle

麥精好叻咩？
麥我就冇喇⋯⋯

壽司飯嘅醋就有少少

夠膽下次再出嚟 睇吓我敢唔敢請你飲奶

點解世一咁cute

Sofiee 係咪點左我名

你幾時得閒 就你

今個月有啲忙 要再睇睇

cfu 嚇走晒d 人

唔知位能今日會唔會有live呢

Will you marry me?

Will will 今晚會唔會同我地聽一兩首歌

波仔黨都表示掛住Will Will
想瞓前聽幾隻歌

用那一枝煙的時間想起煒林

呢個post竟然10日都未爆

100posts 都爆唔到

掛住willwill

希望刀演同我林成日都多job 忙到無時間開live

雖然我會掛住刀登仔同我林

想念煒林的夜是冷的

推po
邊推邊掛住will will

一入夜就係煒林黨的世界

位能時區

夜鬼獎勵呢

衰妹can always stay with me

推推推推

衰妹出新story 都無人留comment安慰佢
無論衰妹做啲咩 我都唔會嬲衰妹 you will never walk alone

海昕一定會幸福的！！

繼續吹奏煒林

貢丸太多 轉圈轉圈 煒林共你

衰妹深夜派糧
like comment

結果今晚都係推唔爆呢個post

搵啲廢野傾下娛樂下

巴打嚟唔嚟叔叔團？

幾時未完sem加有份尻屎pt返緊大家都聚左兩次我都未join過

未定呀 可以就你 就係睇吓有咩人跟隊 再夾時間

唔知柯煒林做緊咩呢

有冇黨友係到，好想今晚推完呢個po呀

冇就自行收皮

你覺得兩條友推唔推得爆

真很好喜歡海昕，請好好保護她。

真的好喜歡天佑，請停止迫害他。

真的好喜歡劉謙，請多多支持《幻愛》。

真的很喜歡刀演，請大方donate他。

真的很喜歡煒林，請好好保護他

真的很喜歡煒林，請見字飲水

真的很喜歡刀嫂，請好好保護她。

真的很喜歡sogun，請wifi眷顧她。

請不要再迫害天佑

真的很喜歡casper, 請不要嫌他煩

天佑係咪話想twitch 講成點

如果有人開live就好啦

shit, 唔記得加密添

真的很喜歡細粒仔，請不要餵太多雞胸給牠

真的很喜歡汕昕，請好好保護她的白牆

Shit 仲要呢個時候 好似有人會臨瞓碌電話mon post

真的很喜歡南野美子，請不要移動她的墳墓。

970

shit, 笑咗出聲

fail

唔知果個人瞓唔瞓得著呢

真的很喜歡嘉駿，請努力學習

出嚟碰下囉

真的很喜歡nick tong，請不要使用他的餐具。

真的很喜歡ran爺，請多多支持她

幸福的失眠 只是因為害怕閉上眼
會錯過某啲人嘅live

真的很喜歡巴西龜，請不要惹病牠

真的好喜歡嘉嘉，請記得CLS她

真的很喜歡文西，請繼續俾佢恥笑

真的好喜歡229 請至少推到yeesa甦醒之日

真的很喜歡海昕

請好好珍惜和保護她

海昕對粉絲很好

大家也要好好愛護她

吳

海

昕

世

界

第

一

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (79)

大家晚安

二二九黨